如果林鄭係三國既武將,應該有幾多能力值?

真係好西利,冇樣做得好,藍都反家陣,同比個街邊阿叔做特首都差唔撚多,能力值低到驚人

楊松就差唔多

潘鳯上將

黃皓就有佢份

呂布

好打得
應該有武力5

魅力100

我的戰鬥力是53萬

劉禪

戰鬥力只有5 垃圾

應該一早俾人斬咗

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

大家幫手搵人,fb twitter,tg又好
爭一千填埋佢

楊醜

好打得

袁術
公孫淵

精英份子

馬謖

韓邈

能力值低個個係維尼

忍辱負重，團結香港人反抗，真英雌!

屌,咪映衰人中呂布